來生不做大波妹

1. 大胸着衫非常麻煩，太鬆似死肥婆，唔肥都着到成個桶咁
2. 太貼身比麻甩佬𥄫 ，其實貼唔貼都會俾人𥄫
3. 買胸圍又好難買
4.冬天着冷衫好顯胸，好似好大舊咁

結論: 大胸好麻煩。

其他人都可以提出下有咩缺點
反駁我都得

企係到向下望 只係望到對波

下次想話自己大波直接講就得

完全正確，要烏前先睇到其他身體部位

冇圖點討論

巴打，信我，有得我揀，我一定做平板好過大波

跑步個波會凳吓凳吓

有幾大?

無G都唔好話麻煩喇

俾你睇一張咁大把啦

咁索又唔益cd rom呀

中學跑9分鐘簡直係我嘅惡夢 ，所以由細到大寧願做其他運動都唔要跑

負皮果啲反駁我啦

大波溝仔易咁多
贏曬啦

講多d啦

正皮比有圖

贏毛毛呀
A0呀

利申:被動L

想聽乜嘢先

讚壞哂 其實都唔係咁索姐

但大波一個優點可以令人留意唔到你樣衰呢個缺點

著唔到間條衫

唔係太柒嘅你拋對波出嚟有幾多男人可以唔受你引誘啊
絲打好樣衰？
定美極

E,F點會麻煩阿

咁講得你應該係E

你樣衰或者真係肥婆先會似肥婆

瘦底大波靚女點著都唔會似肥婆

咁都叫大

E都唔知有冇

好撚煩 大波果D又話大波好煩
冇波果D又話冇波好煩

BTW我都覺得自己大J好煩 成日凸哂出黎 又重 一大抽係下面
大波都A0 係咩原因

比你揀大波樣衰，定平板靚女

線條完全彎晒

呢個世界上有幾多個瘦底大波，仲要係美女呢巴打

我女友

大波A0
一係肥婆一係豬扒

車 明明係優勢黎你講到咁負面

咁好褔氣呀巴打
圖呢

1. 太鬆似死肥婆只係因為你條腰唔夠幼 腿唔夠幼

2. 已經著a cup著貼身衫+個68都勁多青頭仔話大波喇 一樣大把人𥄫

3. 胸圍就唔難買, 睇你想要咩款jie, 同埋通常功能好果d都係樣衰d, 承托唔夠果d勁靚款, 但著壞胸你又著?

4. 都係果句喇, 依家a cup加個68再加件冷衫都大把青頭仔話大波,反而大波果d好多時太重, 承托又唔夠, 無咁顯胸

英雄所見

俾你早講左一步

通常話咩大波好顯肥通常都係腰又闊過人

腩又漲過人 腿又象過人 先會俾人覺得肥

同埋d bra款好呀婆
68嗰d少女款從來沒你份

有幾柒法，pm圖俾我睇下

咁68果d著壞胸你敢著咩?

承托好果d通常個款都麻麻

1. 話明鬆身衫，上圍緊係大過腰啦，咁你着鬆身衫咪淨係睇到上圍囉，點會睇到腰幼呢
2,4. 好明顯佢哋冇見過咩叫大，佢哋a都已經覺得大，咁更大嘅佢哋都覺得超級大
3.呢樣野我都覺得係嘅，不過款真係好核突，同埋好鬼貴

仲要勁貴，要有好啲嘅承托力就更加貴

女人身型靚肯化下妝 差極有個普
平板靚女出街係可以裝假狗做下女神
但返去扑野都係平到得返兩粒lin 諗起都唔開胃

你唔靚女
咁幾高 有冇長腳

上面我咪po左相囉，仲問

矮L好難有長腿喎巴打

肥仔波

係呀 去到日本好多好kawaii全部得個睇字 但係泰國都有 絲可以去望下

張圖睇唔到，同埋我想睇樣姐

你幾時見過大波美女着鬆身衫着到好靚 有嘅擺出嚟睇吓 因為我真係未見過

就係唔敢，就係唯有著呀婆款，一係去泰國買，成件事好sad，直頭諗過做縮胸手術

真絲呢
Btw，前幾日第一次正式見到肥仔波，驟眼睇真係好似女人個胸

示意圖

大波妹大曬咩，胸型柒就乜都假

阿婆款都要六百幾，八百蚊
我成家人都叫我去縮，但係啲朋友話呢啲係上天比嘅禮物 ，但係禮物都未免太大份掛

上PE堂 簡直係惡夢 打排球都係啦

樓主

講得好

得啦

撞正個中意飛機場既

講還講

駁唔到 不過要收兵好易

似老鼠係咪即係對眼好細

68 bra NOT good ar
究竟要講幾多次

女友32e/f
出街係幾多人𥄫
不論男女

係呀 慘到一個點，講真太大其實係障礙，cup大冇所謂，係個圍太細成件事先on9 成個人比例錯曬，仲要我又唔係生得高，遲d生完仔或者老左都唔知點搞

著得落68啲女都叫大波

想知你女朋友邊度買bra

那有兵，有得比我收，我就唔會喺度呻啦

你係咪去錯po

諗起都興奮

Rm 蛙稿
同佢行68佢見到靚但著買唔到發脾氣

大波真心on9，買唔到bra，老左生完仔又墮lin娜，又要比麻甩佬𥄫，做運動又麻煩，而加後生就話收兵扮女神，幫條仔出火夾腸，有冇人知到底有幾多問題煩

我意思係68 bra 真係垃撚圾

嗰一年係最痛苦嘅一年

唔靚
波呢家嘢啱啱好就夠

買裇衫先難買
就得個胸,個膊位又闊過頭
心口果2粒鈕成日會撐開,側身又會走光
著背心打底解2粒鈕等佢冇咁覺眼啦,
又俾女同事話唔知博乜

再加上長期背痛
去按摩趴低又辛苦,唉

我大波控，想知係咪樣衰到接受唔到

Can't agree more

RM啲bra好撚舒服

我買過wacoal，唔記得係六百幾定八百幾蚊，頂佢個肺，又薄，仲要着左冇幾耐即刻爛 即刻對呢個牌子扣晒分
乜嘢係rm？

On9一定係大波好
除非你好肥冇腰冇腳
係腰骨有時會痛

咪就係囉 所以我真係覺得好討厭

你肥啫

Wacoal款都唔靚，同問rm

老左變巢皮波

從來唔着恤衫 除咗面試。
恤衫唔收腰，顯得個人好厚，如果攝入去裙入邊就另作別論

唔肥 大波 樣衰 咁大個仔真係未見過

咁如果唔係肥，背又薄，又唔係高，但係勁大個胸，又點睇

有 d 裇衫係專比大波妹著
瑪莎好似有

我腰骨反而唔痛，係條頸同埋膊頭會好硬好攰

我就係咁

收身既裇衫不知幾正
逼爆晒咁

你連埋名自貼對波出嚟我就信你喇

可能係啩 我諗我一定達唔到連登仔瘦嘅標準，之前見過張相明明身材好正都有人話佢肥

連身裙同貼身嘅都唔會有問題架
唔好著鬆身衫就真嘅 會變大肚婆

唔好嚇我

邊度有得賣，推介下

你係咪個cup同圍不成比例，又係大cup但個圍細
絲喺邊度買bra

咁你要見識吓

一著貼身衫好誇張喎

我咪係樓上貼左波相囉

我都知道着貼身就得，但係我就係話着貼身嘅會俾人望住晒
我好少着連身裙，暫時未見過好收腰嘅連身裙

頂我係呀 我係喺長沙灣一間鋪頭仔度買，但係D款你真係唔好諗佢會喺靚

係 PJ Days有我size
足碼同款靚
Wocoal都有一兩款有
Satami MM都好多人話好
但我就唔多啱
你平時著咩牌子

有，成身貼實既嬲屌裙

返工有時焗住要著
我都想知邊度有

Pj我未睇過，遲啲行下睇下先

可唔可以講下你咩size

我都係 完全冇靚款可言，長沙灣邊度呀 我買都係泰國先有叫靚少少

馬莎有d裇衫專比大波妹著

我自問真係唔夠膽咁樣着，成個body shape出哂黎

周圍都係人點都會俾人望架
唔洗理 自己著得靚緊要啲
好多連身裙收腰架

pj係咪姐係peach john

我條腰都唔係粗，我都冇膽咁著

比男朋友小到上天花板都似

可唔可以講下你係泰國邊度買，等我下次去旅行嗰陣時去睇下

肥婆就肥婆啦

都叫你俾圖我

係咩，搵日睇吓先

係呀

對唔住，我認我係

我唔會理佢
佢會睥/鬧啲人

jj market有一間，其實佢係賣比人妖 都有得即時幫你改，啲款叫做少女啲同性感啲囉 但係都唔係平

大？渣過先知

30咋我 但係f
我唔識加密

咁多人自稱小肥大波

剩係影對大脾同小腿睇下係咪真係「小肥」先講啦

一陣象腿同人講小肥

夏天見到都覺得熱

佢直頭一見到我著貼身，直接叫我入返房換過，一係唔出街

笑死 賣俾人妖 下次去睇吓先

好，好多人妖一齊揀 哈哈，但係佢既quality係好既

唔使覺得啦，直情係熱到爆

那有仔

唔好咁啦

所以我覺得大係冇， 啱啱好夠用先至係最好

個個見到咁大都唔夠膽行埋黎啦

通常都係上面暗倉肥婆咁先會無男仔吼
自問自己平時見到大波妹，只要唔肥既都會望

有冇試過紥住個胸

剩係釣金龜技能已經屈左機

去到邊都有一大班兵仔

谷M前個星期我都唔夠 其他時間都ok

係會望啊，但冇人溝呢

笑左

我曾經懷疑過自己係咪有乳癌，咁q大

如果溝到我都想溝

「嘩屌有肥婆」果種望

但唔係「喂屌有靚女」

可唔可以教我點樣分兩種嘅眼神

下次主動去撩佢講嘢啦 可能對方都係等你溝佢

正常既話肥婆望到一眼都唔會再望啦 係有觀賞價值既先會繼續望架姐

絲打或者你減下肥會好啲 未必關個樣事既我覺得

咁如果一路行望住你個胸幾秒，呢啲叫肥婆望法定靚女望法？

應該係大波妹望法

男人自然識分

頂佢個肺，講起我就嬲，我就係減左仲係咁大，先至好絕望呀嘛

不如咁講 你覺得自己肥成點先

我聽我個親戚講過，佢試過測試，夾到佢個胸瘀左，講起我都覺得痛

人地叫你減肥 唔係叫你減胸呀
係減左你D「小肥腰」同象腿呀

如果係肥婆，就算佢h 除曬衫我都唔會望喎
利申睇親av都揀大波

Pm me

對波太大唔該上車之前放返低唔好撞到人

我係咪你親戚 我當時就係瘀左痛到仆街 部死人機

比人笑，人未到，波先到。話9人對波行先

其實連登點pm

你幾多腰
一係你pm全身相cut樣過目下 好多肥婆都唔覺自己肥

你估我想架

我親戚40幾50歲

咁不是了

因為我成日認住個胸有硬塊，好鬼驚

如果肥婆大波其實無討論空間 因為無人想知
來生不做肥婆仲實際

37負皮 有冇人性？

減下肥啦 瘦底大波屈哂

我都係呀，所以去左做檢查

咁改做來生不做肥婆大波粗腿粗手臂粗腰囉

你唔想俾相咁我俾example你啦

腰同腿係肥過佢？

67腰即係幾多

：0）

pm 左你

無咁大都唔好出聲話麻煩喇

上面成班假膠 圖都無張

我都係大波妹，男朋友成日係街上揸到扯唒，但真係會比街上啲人望，好嬲嬲豬
我好認同樓豬所講嘅嘢

....係街揸你 認真咩

Pm u cc photo ok ?

可唔可以都俾我見識下

真心咩，覺得有D E cup睇落身型先靚

揀啲小人啲嘅地方

早d訓啦巴打

咩料

反而想知樓豬點解A0多啲

我要改變世界絲打係咪想收兵

巴打世事都比你看透

第一點除左係肥婆 唔係真係諗唔到點解

唔好問我，我都唔知

心地好 大波但肥同樣一般你有無興趣？

成班肥婆話自己唔肥
只係胸大

Rm全名其實我都唔知
我只係知女人係咁叫個牌子

同肥仔無分別

我認我肥

其實大波絲打會唔會成日幫男友夾腸
利申：巨乳控, 有任女友大波

好葡萄

屌你咩 因住精盡人亡呀

大波好喎
夾到腸？

再者係條街望都唔想望個啲9成係由頭肥到落腳

咁俾你揀平板定大波呢

女都冇何來精盡
好想去日本台灣見識下

平板

細圍大杯夾唔到（好似係）

細圍大杯先夾到呀

可能我條撚大
佢都算大杯
但係夾唔到

咁。。。你加油搵個再大d

波大遮三醜

肯定肥婆加樣衰 唔駛講

同意
唔係點會冇仔追

我成日搓佢
佢比我搓完好似大咗啲
由c/d-e/f
努力搓

我都同意，暗瘡肥婆樣衰矮毒

讀女校又摺嘅冇人追唔奇

摺嘅真係唔奇
我以前讀過男校
讀過男女校
中學全摺
死讀爛讀
一讀完中學就有女仔主動走來問我有冇女朋友
同埋有時太靚女都會冇人敢追

巴打一定好靚仔

d汁滴哂落對奶度

好少囉 我又無漏口漏得咁誇張

好撚奢侈既煩惱 好羨慕

我女友too😚

當你有嘅時候，你就會寧願冇

一有大波post就引晒d絲走黎講自己幾大波
又講到幾難買bra
博咩？

利申：平胸

講真 大胸唯一好處係吸引男人
日常方便同舒適黎講 一定係平胸最好

可以博到啲咩 講下自己煩惱都唔得

平胸係咪唔洗戴bra

係 着乜嘢衫都得，要型又得，要可愛又得

你唔怕俾人望你都可以著咩都得架

我就係怕

諗緊樓主係咪我中同
又係好大 又講過話要縮
最尾都係冇縮

波大無腦

女仔唔係好想人望架咩

邊區中學

古老思想

我比較想係其他地方吸引人

北區

應該係話有樣先會開台所以你先有咁既錯覺 冇話咩種既人係靚啲

好多汪

其實個bea都冇人睇到架啦，點解咁注重啲款靚唔靚 我係你地我寧願核突都好過戴壞晒
利申巴打，真心問，勿屌

女人有兩種巴

一種係平時戴會包實無人睇到既呀婆巴
一種係戰鬥格/預左有人見既巴

前者功能性為主, 主要用黎推返D 脂肪上個胸到
同埋KEEP住對本身都無乜得剩既波

後者用黎等男人除既。

一有tg兩個字就係咁架啦

個款靚唔靚係小問題，但係比正常難買同貴好多先至係大問題 要更好功能同承托力嘅就更加貴

個個都會有？ 身為一個男人，我會當呢樣野係bonus 有波揸就算呀婆bra我都冇所謂 係咪好cheap咁

你諗下如果你無左呢對波

變返一個平凡又普通既矮柒肥婆
連大波既呢個特色都無埋

你就只不過係云云港女中既其中一個最低價值既肥婆。

係咪即刻想托起你對奶黎錫兩淡多謝返佢?

我敢肯定除非果條女無諗過溝仔 / 中學雞
否則或多或少一定有買D靚少少見得下人既

岩呀
你唔係大 邊有咁多人同你傾計
變左毒撚冇人理

你咁樣講，死都俾你拗翻生啦

咁係因為有一班用下體諗野既既人更加蠢

岩呀
利申唔睇
最憎睇女人直播打機 咁撚廢有乜野好睇

不服來辯

肥婆大胸
出街依然比麻甩昅

樓豬其實係想講 來生不做樣衰既大波妹

望下點解你咁撚肥咋 真係望你對奶咩

岩呀

係來生不做樣衰矮毒暗瘡粗手粗腳粗腰包面大波妹

拍過幾次拖都係平波
其實真係好想識個有波既女朋友
樣唔緊要 想試下拖住大波女友既感覺

做朋友傾下計得唔得?
Tg: Justbefriendter

紅色字都有得搞

其他就

我有肥仔波，啱唔啱巴打？

尤其是啲白痴台妹，鍊撚住把聲黎講野係到扮可愛，諗起就打冷震 台妹講野好撚弱智

我連大波既女仔朋友都未試過有。身邊全部瘦既 靚女都有 就係無大波

咁做個朋友啦，男人都收住貨先啦

做個朋友講下女經都好呀巴打 我唔介意

有時見到d朋友同個有身材既女友拍拖真係好正
就算未必樣靚
行出黎都自信過人

加油啊！

其實我發覺好多男仔都幾抗拒大胸，會覺得夠用就夠

有大波仲想點

下 口講就話唔要大波
屌你試下比個A級同E級既台妹佢揀....

想要細少少

C/D同G你揀邊個

c都夠啦，不過可以大返少少到d

過左40歲咪又個個差唔多
好似朵花咁會謝

同異性goodbye hug會feel到對方扯左

唉 不要再說了

認真咩

係 好顯肥 因為凸出嚟 我試過撳返
扁個胸 明明就好瘦 因為要就個胸 買衫都要預鬆啲

利申：藍絲 有D

少接觸女人真係會把持唔住

好明顯A係唔夠用

吸手波同大波又唔同玩法既

咩係下圍？

但係買鬆身嘅衫就顯得個人好厚

太大唔好揸手

唔墮又夾唔到腸

所以好難兩全其美

最後結論 我自己覺得吸手挺身 同埋白裡透紅 最好 你波大但黑皮膚黑LIN其實幾核突

閱波無數

好深入既形容喎巴打，果然閲女無數

認真問,其實大波落樓梯會唔會好危險?

睇唔到樓梯

絲打請唔請ptbf

曬尻氣
送你5隻字

你呢張有圖=無圖

第一, 著到咁密實, 男人擺兩個橙入去影都影到, 同埋假波機會都唔細

第二, 無樣, 估計應該好樣衰

拿, 教精你, 唔洗你除哂黎影, 影一張北半球, 一張南半球 就收貨

挺腰挺到用手撐

笑撚左

唔好意思囉，邊有佢咁好身材呢
好似寫錯字喎巴打

邊請得起呢

得罪講句，件衫好撚老土

呢樣真，試過差啲跌落樓梯

你又做乜撚野

我成日覺得黑皮膚係淫底 未證實到

出街女人著到幾靚都好
無波無shape真係得啖笑

一次過

32咪下圍囉

咁Heidi點先 我見到有好多巴打話佢咁樣就算冇胸都冇所謂

咁益cd rom 佩服 介唔介意講下幾大

下 咁我真係唔知道，我下圍67

瘦底大波
就算樣衰底分都有80分

哨牙點計

樓主都幾瘦下

B - C最正

樓主條腰幼唔幼

我都有少少 就cool牙

個胸搞到個人好肥呢

d啦

咩叫幼？67

可以去邊到識唔肥既大波妹

邊有得咁揀 用對波黎揀女都好膚淺下

雖然我都想試下一手揸唔晒對波係咩滋味

大j真係慘好多，條底褲成日都變形

67cm?會唔會太瘦
矮肥先正

口裏說不

巴打，當你見到真人就唔會覺得瘦

鐘意開肥妹
講緊>60kg個啲

姐係咁講 係人都鍾意大波架啦，但係唔會係揀女朋友既首要條件囉 唔通鍾意條女樣樣都好就係對波細就唔溝佢咩

認真咩 又矮又60kg好肥架喎，我經歷過

認真正常有肉地姐
好過周街紙板人

都啱既 而家好多好瘦既女仔

好想搓啜奶你對波

你而家幾重

唔重啦

你揸下自己個蘿